Hi

又係你黎叫醒我呀

佢係搵你老母唔係搵你呀